發現youtube search「警察醜惡」等字眼無記錄

話說我早幾日search過「香港警察黑暗醜惡」
睇番警犬紙皮擋水條片
今日再開youtube search
發現今朝既searching history仲有
但係早幾日search警察醜惡既就無record到
係咪youtube都幫警察洗底